tg 飛鏢group

是咁的小弟之前開左個飛鏢tg group
宜家有90人左右
想睇下有冇人有興趣入黎
可以交流下 或者一齊玩

link:

推

pish

前兩個星期買左個grandboard dash返屋企玩，仲係初學者

有無巴打有granboard約下戰

有好多gran board巴打係入面 包括我

gran board

120人啦

招人玩gran board

歡迎新手

經常有掟鏢團

push

輕輕一推

晚晚放工都同同事掟d2